男女之間究竟有冇純友誼？

講緊唔係普通同事同學，係真係乜都同對方講嗰隻
係真係fdzoned，定其實雙方都有好感先可以做到咁嘅密友

梗係有啦
能成為密友大概總帶著愛

純友誼波有

純友誼係有嘅

我覺得純友誼只會係中學或以前識嘅先有

愈醜愈純

睇樣

樣衰嘅就有
樣靚嘅就冇

有冇人Flirt過之後冇感覺都當純友誼

除非相差70歲

易沉船

中同呢個真

男同男都唔會有

有d人見人醜樣會fd都唔做 會冇心去了解對方咁話喎

好多時會慢慢fade out，fd都唔算

如果真係一對好朋友
咁一定是但一方對對方（曾經）有野

好想有，但其實冇。

爺孫添喇喎

另一方其實會sense唔到咩

點解想有啊

紅顏知己 易傾到心事

兩個都好樣衰可能會有既

當大家都唔想冇左對方呢個朋友既時候 就會逃避唔講呢樣野

請定義咩叫純友誼

我覺得有
但係男男之間有冇呢

有 睇下2方面點相處姐 互相係唔係係friendzone 大家會feel到

打下友誼波咁囉

睇樣

靚女冇
醜女有 仲會變好兄弟

有個咁既異性朋友喺異性角度比下意見係好既

咁諗啦 朋友先係一世既
情人就未必咁易

出左黎做野已經係啦
無論識到咩人 都極其量熟一排
你想維持咁又點
人地只會慢慢疏離

雙方都樂於處於咁既朋友關係，冇諗要發展

巴打你冇？

我諗都有既，但要有好extreme既因素
例如完全唔夾、年紀差距太大等等
否則大家是但一方總會對對方有少少好感
差左講唔講出黎

Your face

呢個真 唔知點解易開口過同自己最frd嘅女仔朋友講

其實真係有

我都想知，佢連whatsapp緊邊個，同邊個講電話，同邊個邊個嘅關係都會同我解釋 但我地都仲係朋友

你唔開心佢總會突然間出現氹你笑
知你放緊負會煲埋湯帶過嚟俾你飲(即使叫佢唔好)
你俾人講壞話會肯為你出聲
一齊整朱古力心太軟
連續一個月朝早起身一齊去gym
日日當住同學面係圖書館出相入對
係圖書館摺到凌晨4點一齊踩單車返屋企
單獨去睇戲，凌晨一切喺海旁吹風再送佢返屋企

但從來無flirt過 無拖過手

你話我聽呢啲係咪純友誼
但我慶幸我有

齊*

有
因為大家都唔係大家個type
相處得幾好
成日互相鬧對方
但大家一有感情問題就會搵對方

唔怪得我冇女仔frd
毒到d女全部怕撚左我

無 唔會信

天大地大一定有嘅，講機率啦。

目前好fd嘅異性都曾經有諗過，未必係鍾意過但會諗過，後來fd zone咗就真係唔會有火花。

我覺得由頭純到落尾係幾難

講左出黎就怕冇左個朋友

曖昧定真係fd

真係慶幸？
定其實雙方唔止想係朋友啊 做到咁

咁呢d就真係

巴打似深有體會

佢鍾意嘅係我好朋友
我係佢kind of 愛情consultant lol

呢個真 會有考慮過 都睇有冇時機撻著

中出左都可以係朋友，唔係點有sp，係可以ga

有時都真係覺得佢係可以一世既人
但偏偏就係冇咩feel

有諗過表白，但知道自己唔係咁鍾意就無謂浪費人地時間

但有呢份友誼我真係好開心

有 絕對有
比情人更長久
有得揀 做知己好過情人

毒 L 唔好 ff 啦
咁撚柒鬼同你有感情咩
所以一定係純友誼

女仔對男仔一定有純友誼，但男對女就唔知喇

曾經有過 由陌生人到朋友再到知己
然後大家對彼此有好感
當一段關係變過 之後都好難回復

友誼或者會更長久
但可能你地都係爭個撻著既時機

有個靚女fd 但言行 性格 價值觀令我完全冇性幻想
真正純友誼

有
我有兩個男性朋友
一個係肥，好好傾，同埋做同一行，但互相都對對方完全冇可能有好感，散咗band都重有聯絡
另一個係基 乜都傾，一齊玩一齊瞓（佢瞓地下）

冇
去到咁熟嘅地步好快有變，而且通常係差嗰面

舊時可能會有 今時今日個社會風氣薰陶得太犀利 男女相處嗰陣根本冇可能唔諗埋一邊

唔會flirt對方
因為根本flirt唔落手
有感情問題會搵大家傾係因為大家經歷d野差唔多
有時會身同感受

男女有
男男就未必

無 一定無

男對女我唔覺得會有
又接收工又送哂禮物咁

有d女口講朋友 其實內心係想留住人地對自己嘅好 潛意識收兵

有好感做咩唔試下發展？
變過係指？

有時朋友先睇到真面目

我其實都唔知連朋友都算唔算講得上

做朋友都可以做男女朋友個啲野

咁就唔係純啦

想屌 唔想一齊 係咪純友誼先

會解釋同你呢d，咁會連朋友都算唔上？

有人話佢一日都未講鍾意我都唔好ff太多

女to男係有既
男to女係只想扑野

一係Sense到扮傻
一係sense到直接坦白講冇可能但另一方唔想失去
我係後者

佢可能係想留住你對佢嘅好

咁講對個女仔冇性趣就做唔到朋友？

點解唔試下比下signal 話唔定唔係自己ff呢

有,結果咪做埋情侣lor 我ex就係同左個男歸密一齊左

要點俾更明確嘅signal 佢先會明?

曾經都覺得會有 但男女做得知己是但一方都會有私心 純友誼可能只會出現係一大班人玩之中既朋友

有男朋友仲男龜蜜

不如講下你比過d咩signal

我同佢講我未食晚飯，佢就話我不嬲唔食晚飯架喇。
同佢講好悶想行街街睇戲，佢話咁你咪搵朋友去囉。
我話我收工六點啊，今晚無煮飯。佢就話哦，我收五點啊。
你話有嘢我就真係唔信，似係玩我多啲，搵我攝時間
但佢又話，只係朋友嘅話又點會送我返到屋企樓下…

真心答你有
佢同我都係啲好固執 寧缺勿濫個啲人嚟
會單獨出街食飯、傾電話，但大家都知道對方唔會係自己嘅另一半
一開始識對方個定位就係朋友，依家過咗3年都係好朋友，相信未來都會係

關係好好啲只有純佔便宜或者鍾意 就係無純友誼

你絲？
咁睇前面嗰d係無興趣嘅表現
只係朋友果句 咁你點回應？

中間都冇諗過？

純為佔便宜都可以發展到成為好朋友咩

無 真係諗都無諗過

係絲無錯，佢真係痴咗線，一時話我先係啱佢果嗰，一時鬼死咁冷淡。佢話送到我樓下連門口都入埋，咁都唔代表啲乜仲可以代表乜…
我已經刪咗佢contact，反正佢唔會主動搵我(除非有事)，所以我當呢段情已完結

同個樣衰暗瘡肥婆唔係純友誼仲可以係咩

有
唔通個個女fd都會鍾意咩

其中一方懵然不知囉

懷疑緊自己比人佔緊便宜

做朋友只為扑野

有 同gay嘅一齊玩真係可以好放心 唔驚佢中意我

例外啦呢個就

但男友點解都可以咁介意

有 一定有